起來！我帶你環遊世界，我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，

非洲牛肉好食，因為係紅色，
起來！起來！起來！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

一日內咁多便衣狗帶人走？

小心國歌法
上門

RAP